晚晚催淚彈放題！

深水埗又出tg

屌你，係你即出老解啦
晚晚出催淚彈，我地早就免晒疫唔撚驚啦！

關於星期日的港島東遊行，根據以往的經驗，警方好大機會再一次發射大量催淚彈(85一天總共發射了800枚有毒化學品)。
催淚彈是化學毒品，首次大量使用是在第一次世界大戰中，是軍用化學物，受害者輕則肚痛，皮膚敏感，嚴重者有機會導致呼吸氣管過敏，對於有呼吸道系統疾病的人有機會造成呼吸困難等嚴重後遺症，更有個案證明曾經有人因為吸入催淚彈而導致死亡。
而警方近期所發射的催淚彈皆為已過期數年的催淚彈，在世界上只使用過兩次，過期催淚彈的毒性比起未過期的更為強烈，對人體造成的影響沒有文獻可查詢，對人體造成的傷害難以預測。
根據這幾星期的經驗，警方有大可能會在沒警告的情況下在民居施放催淚彈，所以請星期日在港島東居住的市民要關緊門窗，以免催淚煙進入屋內，傷害到幼小，並呼籲有能力的人準備好將誤射進屋內的催淚彈擲出屋外。
作為公權力的當權者，林鄭月娥必需馬上帶頭停止所有暴力行為，不要再在人煙密集的地方強逼人民吸入化學物品。守衛家園，保護老幼，你我有責。
救人一命勝造七級浮屠，請廣傳!!!
祝功德無量，一世平安。

過期

你估班狗自己聞得少咩..第時有錢冇命享
未到30歲就訓係床郁都郁唔到..
然後唔知點解多左幾個仔女出黎探病
綠撚過隻綠巨人